有冇咩中伏經驗真係想大叫仆街，中伏

係屋企雪櫃
老母係阿信屋買完樽裝既檸檬茶
仆街佢飲完都算

自己煲完廿四味將個檸檬茶吉樽倒番廿四味落去擺入雪櫃

我收完工番屋企開雪櫃見有支檸檬茶以為我細佬特登買比我

凍冰冰諗住大淡扯，仆街飲完即刻知自己中伏

我阿哥就有
我用支舊牙刷刷完波鞋走出去晒
工人懶多手擺隻牙刷落牙刷架 仲要同阿哥隻一樣色
跟住佢起身拎咗我刷鞋隻牙刷嚟刷牙

屌完條女之後發現原來係變性人

鐘意左女神

有啊

約女網友

其實有冇得離遠見到中伏跟住偷走

尋晚灼完條女第日就話有咗

灼你老母

gay post

識左個大仆街

碌鳩已漸痕

當咗某個人係好朋友，原來係仆街黎

係台灣買衫以為係台灣野
係淘寶見返
死八婆

睇左樓主呢個Post, 中晒， 好撚伏！

我老豆就有單咁既野
話說我屋企咩藥都擺係同一個櫃到
好喇咁有次我老豆隻眼有事要滴眼藥水
滴左幾次冇問題 直至有一次.....
我老豆就去拎枝眼藥水黎滴
無喇喇大叫：屌！！！！！！！！！
好撚敢肯定成條走廊都聽到
我打緊機比佢嚇撚到彈起 轉身望下佢........
枱面有枝開左既白花油

被回歸